有無人有裝likeshare

1個like 就有1蚊

有,課左38888

驚佢昆人 有無巴打真係拎到錢?